我ex送俾我隻杯，為左佢裝過幾多杯酒，醉過幾多次。。。

真係諷刺。。

掉返俾佢啦臭雞

飛機杯？